認唔認同武漢肺炎係廢老病?

暫時9成半都40歲以上染病
有個25歲已經康復出院 睇黎呢個病係廢老病無誤過專清低端人口

認同
唔認同

係都唔好比班廢老知
佢地攬炒心態好強
到時通街攬住後生黎咳

排

廢老 中招機會大 出唔返院 慘

廢老有病
全港攬炒

中位數55以上

🤣🤣後生再傳返俾廢老
反正後生無限痊癒

老左都係要死
冇得醫